香港的士佬我屌你老母

全世界係得香港的士咁撚串
星期五，六夜晚11，12點想截架的士重難中過六合彩
十架有八架都㩒撚左期
你老母化閪 有人call的 你咪熄撚左眼閪燈佢
黑媽媽邊撚個離遠睇到你支期
香港的士佬我屌你老母

9點都截唔到
尖沙咀佐敦油麻地
班仆街掛住往接客中
見到大陸狗/行李客先換牌

最後我谷9氣叫架uber 貴幾廿蚊都照坐
以後有uber都坐uber 的士狗係幫唔撚過
仆你個街 放工想快手返屋企訓唔想行咁多姐
去新加坡d的士師機好過香港幾撚多 又好禮貌又唔係貴